（最後心意）我已為李鵬同志準備咗悼詞.........

心情未平伏......見到大家願意為李鵬同志舉辦悼念會......花咗啲時間準備咗份悼詞..., 盡量精簡咗...略盡綿力

李傑星沉
鵬翔鳳翥
死而不朽
德厚流光
浩氣長存！

翥：讀「主」
鳳翥鵬翔意指奮發有為...
德厚流光指人道德高，影響深遠

而家社會撕裂，為確保其他人唔會誤會我哋有其他目的，請大家帶埋花去......

有其他悼詞嘅話，都可以喺下面繼續貼...

希望李同志安息。

好心痛
我的國
那麼強

悼念要拎花。。。。

奠而泣

李老味西死得好呀

好感動

咪撚比花佢啦

哭了

你地搞事還搞事
悼念會唔搞政治

白事當喜事搞

其實有好多花揀
例如茉莉花......太陽花......

仲要講埋因為佢 令全港150萬人上街 創咗香港嘅民主運動 可謂香港民主之父

送D臭草比佢就差唔多

花咁益佢

或者大家可以積極啲面對
李同志在天之靈一定唔想見到我哋唔開心
一係...

我地燒炮仗

李鵬同志

愈艱難
我地愈堅強
一於燒炮仗......

請元朗村民著白衫出村做孝子悼念